請勿加密 狗睇到 隔既係自己人

狗mon開果班實有ac
連登多左人上 中年人好多都唔識開ac
仲有好後生果班都未必有
隔既係自己人呀

沙田

要擋search engine OK?

比人捉左開到你連登ac可以直接睇你發送匣
加密根本就推走緊無ac果班
所以一開始就唔好比人解鎖到手機同加密電腦

收料果班實有ac架
好多人新加入 中年人 細路仔

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

你留我搵你？

太空卡ac

狗收料果班實有ac
防既只有search engine[
同自己人 （新加入/好奇上黎睇下/細路仔）

呢條友好鬼 無搵過我
想拎我tg id黎上網搵？